韓國人準備爆 大規模排斥同趕絕緊支那人 50萬人請願要求封關

日本反而仲柒下柒下咁

早就要啦

共牒 文在寅 點拆

包括香港人？

韓國韓民族日報在首爾和濟州多家餐廳和汗蒸幕門外發現禁止中國人進入的標示，即使在處於首爾中區鄰近明洞、主要招待內地旅客的餐廳也貼上寫上紅色漢字的標示「中國人出入禁止」。

店主向記者表示，禁止中國人出入的原因不是為了個人立場，而是在於保護其他店員和客人的立場。

另外亦有外賣服務業界表示拒絕所有目的地為中國人密集區域的外賣服務。原因是韓國有多宗確診案例也是來自武漢的內地旅客，更有不少曾經在社區內的餐廳、咖啡店和度假村逗留，繼而引起韓國食店拒絕招待內地人的做法。

支持韓國人封支那關
封埋香港啦我地都就淪陷架啦

「中國人恐懼症」的現象甚至出現在演藝界。

男團BTS防彈少年團即將在4月於首爾的蠶室綜合運動場主競技場舉行演唱會，網上社交平台紛紛出現韓國粉絲要求主辦方進一步限制內地人入場的聲音，甚至寫道「如果的鄰座是中國人的話我會立刻離場」、「我也沒關係，但場內有我們的歌手們的話絕對無法接受」等等的內容。

韓仔過左反送中應該識分支那人同香港人架可

景福宮出面大大塊banner寫住唔比支那人入

香港都要搞番個

日本明天會宣佈措施

繼續奶共
點解韓國仲忍受到

香港 唉

全球排華終於由武漢肺炎達成

主權的重要性

有咩方法我地香港人可以撐到佢地?
落鳩中國面

韓國人都應該忍左好耐
今次出師有名

係咪示範咩係勇武？

全世界搞個反大陸病毒遊行
connect全世界

早就要啦屌

一向唔鍾意韓國人，唔小心禁錯正評

支持中國2020武統韓國

同埋宜家最驚係我地係其中一部份

林鄭唔封關咁威，支持禁埋香港人

韓國聯合新聞通訊社29日報導，3名韓國與4名中國人清晨在首爾弘大入口地鐵站發生打架事件鬧上警察局，1名中國人指控韓國人怒罵「滾回中國去」。

韓聯社描述，韓國與中國兩路人在路上撞到肩膀後，雙方爆發言語衝突，根據1名中國人說法，對方韓國人怒罵「滾回中國去」，宣稱是韓國人先動手。

報導說，雙方在警察局都願意和解、沒有提出告訴，警方沒有公訴權結案。

韓聯社其他報導包括首爾、濟州島等地，已經出現韓國餐廳出現「中國人XXX」、「中國人出入禁止」等標語，店家表示韓國民眾或其他觀光客認為與中國人一同用餐感到不安，正當武漢肺炎疫情延燒時。

1名濟州島餐廳老闆表示主要服務對象是當地民眾，由於濟州島中國旅客眾多，當地人擔心與中國旅客一起在密閉空間有病毒感染危險，這名老闆堅持禁止中國人進入告示牌會持續放著，直到安全的一天。

已經有超過50萬名韓國民眾向青瓦臺（總統府）請願禁止中國人入境韓國，自由韓國黨提案要求禁止中國人入境，尚未獲得執政當局回應。

支持泡菜

禁埋香港人
班港女暴動都似

佢地好似爆左院內感染

封得好

全球反共

根本台灣同香港 都會比人以爲係支那人

要比韓國人知道 HONG KONG IS NOT CHINA

唔知有沒命反共

佢仲賣緊口罩比外人(包括香港人)

武漢肺炎疫情肆虐…她逛首爾「路上被瞪」 遭店家勸快回台
2020-02-06 20:21 聯合新聞網 / 綜合報導

近日一名女網友PO文指出，到韓國首爾遊玩，即便走在路上沒說話，但是只要和路人對眼就會被瞪，就連店家態度也很不友善，讓她無奈表示「他們態度這樣，我的購物慾瞬間真的降到0」。

該名女網友在臉書社團「日韓旅遊公社」發文表示，在首爾已經有6天了，走在路上沒說話，跟路上的女生只要對到眼就會被瞪，「難道我臉上有寫從台灣來的嗎？還是大陸？」

原PO還提到，去店家買東西態度也很不友善，就連去吃東西的時候，「店家也跟我們說趕快回台灣，韓國人只要聽到說中文的，客人會跑光光」，讓她不禁感嘆「想問問最近去旅遊的朋友們，有這種感覺嗎？」

文章曝光後，有網友認同直言「有，怕死了，聽到中文馬上在你面前把口罩戴起來」、「昨天在大邱西門市場，有幾家直接拒絕中國人進入或購買，台灣的也一樣，有些店家也的確較不友善」。

還有網友幫忙緩頰，「我現在在首爾，去明洞吃飯，感受不到有其他異樣眼光」、「昨天剛從釜山回來，不知道是不是我神經大條，並沒有感覺到有哪裡不一樣，還蠻輕鬆自在的」。

不過也有網友認為，韓國本來就很排外，「韓國人很排外，現在發生這個病毒更慘」、「其實也別想太多，他們大部分對東方人的遊客都不是很友善」、「韓國人很排外的，因為語言不通的關係」、「之前沒有武漢肺炎，我去首爾，店家都是態度超差，根本不想花錢」。

南韓停咗口罩出口未？

韓國周圍貼中国人禁止

日本就周貼武漢加油

高下立見

中國都未係
就率先列左香港做疫區啦

係驚有韓仔私了在韓港人 當左係支那人

呢半年一早知啦

全世界準備排華

有冇識韓文手足喺twitter幫手connect港韓？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

韓仔好多人睇港產片大,
加上香港學生抗爭令佢地見到以前既自己咁
台灣之後最堅定支持既係韓仔

唔知識分香港人台灣人未呢

宜家香港最多就係kf94

有冇source?

無佢地 我都買唔到咁多超快適

封埋香港啦 香港淪陷社區爆發啦

日本要搞奧運
可能係有d唔方便

寫繁體

韓國人的確係好團結

大韓民國 屌打咗日本好耐 無論係邊一方面

所以本身學開日文 依家都轉緊韓文
日文拎嚟做輔助算

如果我地學佢寫中國人禁止出入係咪可以直接分到藍絲同支那人出黎

韓國勇武走得好前
WTO重好有印象

近呢一兩年已經有好多聲音講緊下屆要選個立場親美嘅總統

排華啦

係真唔係 韓仔咁堅

肺炎：We connect

正呀喂

政府唔做咪自己排華
必撐

叫奉俊昊做
有訪問問過佢想唔想做政治家

香港人無辜架反送中呢

諗得過

中國人 入國 禁止

所以我哋都要高調做類似嘅嘢

用各國語言整banner之類
港/英/日/韓文都整晒 用返上面嗰句中國人出入禁止就得

日：中国人 立入禁止
韓：중국인 출입금지

遲左
應該偽封關之前做
宜家林鄭成功引發社區爆發
好多人茅頭唔再指去大陸人度

How

做到嘢

支持南泡

自從反送中開始覺得韓國人高質咗

限中令

香港都爆得好勁
比人排埋都好正常

搞唔掂玩下手第七共和國

我都係咁話
出左事仲衰

拿 對泡菜佬改觀

Bully China

上星期己經講緊
我都差D唔記得
source應該係呢個 唔記得
有個POST話佢會周三發表 搵唔返

泡菜人民

全球排華

係，所以禁咗香港先

但有冇人敢出

支那口交部出動
屌哂你班泡菜狗老母～～～～

香港人都扔緊汽油彈，可唔可以豁免

日豚好多都政治冷感，仲誇張過香港離地撚

但泡菜一直以來政治好黑暗同佢地本身有強制服兵役，所以個觸角爭好遠

人地大大話話爭取咗幾十年民主，依家先有些少起色，同日本情況差太大

平時啲中國人好鐘意玩抵制,用國家力量去干涉別國合理訴求
而家死晒去邊?定真係死晒?

神戶市送口罩送到自己市內醫院唔夠口罩俾醫生護士開工
真係恭喜哂班政治冷感嘅日本人

最好就包啦
香港真係一個好大嘅漏洞嚟

我敢

口交部有無出過黎鳩up

之前睇青瓦台封關請願d評論
仲有人話因為韓國好多中資小中企 所以唔應該封

一個地方入面實有大中華膠同奶共狗

韓國人終於清醒啦

所以你明點解港共唔封關，就係要香港大爆發，等外國視我地為中国一分子，一齊禁

企疏啲

香港人唔係中國人
但問佢係禁止中國人定係華人

唔好累人，香港已變病毒中轉港

喺果度出入禁止味吾出lor
long stay

淋病係香港最勁隻病毒

支持

佢排華
累埋台灣人同香港人
好多 YouTuber有講
Dllm支那L

識分
但香港都已經係役區，封埋係好正常
我寧願佢封埋

韓國人一路以來都好支持香港反送中運動，大家都有目共睹，今次我地一定要聲援返人地，香港人唔好忘恩負義

1. 唔好再搶韓國口罩，人地自己都唔夠用
2. 支持ban中國人，ban埋香港都唔好介意，攬炒就攬炒 (雖然人地已經識分支那人同香港人)

呢半年來韓仔咁撐我地 要點答謝人地?

佢地有個奶共總統 親北韓

FYI 佢啲韓文係寫住：中國肺炎 入國禁止，
入國禁止 即刻實行

最好要封埋 真攬炒

佢哋睇得明正體中文？

支那人與狗不得內進

But plz rmb hk is not china

老野可能睇得明

你有留意南泡傳統節日會有繁體中文
當年泡菜皇室係用中文

取消特衰護照免簽證

今次香港人走得最前，半年前講明say no to china

做咩唔用毒旗

韓國人真係好撚勁
下下都動員到咁多人

排啦 根本人類毒瘤

推

Push

撒4中囯人

韓妹好波

今次我撐韓國

一早要

岩la. 封la, 等個總統成日奶

*係中國人
我地都係華人

我話啲蝗韓仔漢字不嬲係跟正體

支持佢地封埋香港

王嘉爾出黎護航啦
仲有件lucas呢

唔出聲喇？？

全球要大洗牌啦

記得封埋香港

但d bts好似開賣左喇wor
點算
搞到防彈驚既，我都唔想
cut 9中國人d飛就岩

韓國、日本剩係鍾意大陸人啲錢
心裡面一直想屌大陸人好耐
又唔見香港、台灣人會屌日本人、韓國人。
因為大家都係有人格品德、精神層面嘅人。

邊撚度有分 中國人咪即係華人

新加坡人唔會叫自己做華人 台灣人唔會叫自己做華人

華人呢個名係港豬自己拎來ff咋

英文只得一個Chinese

好想睇蝗+2咩反應

呢鑊我撐韓國

香港做唔做到呀拿

就係要呢啲

我估扮啞
上次有韓國網民係護旗手件事到已經鬧到佢好甘
呢次咁大劑，肯定唔出聲，仲要係韓國撈啊

等睇支那人比韓種c鳥

中國人與狗不得內進

一定要包埋香港
等班愛國藍絲旅行都冇得去

Send連登d meme比佢地印出黎貼

佢係會支持
不過國難當前一定會ban埋你一份先
除非知咩叫bno

台灣唔會
但新加坡同馬來西亞會好多奶共

韓國人報仇

有日本餐廳禁支那人啦，不過規模未算大
佢地太後知後覺

咪打飛機
依家有香港人喺韓國講廣東話都俾人歧視

7月尾喺韓國俾泡菜仔問邊度嚟
我: Hong Kong
佢: Hong Kong? Is it in China?
我: No! Hong Kong is not China!
佢: Oh...

屌垃圾泡菜仔連香港係乜都唔知仲要大學生

最好禁埋佢入境
唔好比佢帶埋啲病毒去韓國
初頭就用852香港人招搖撞騙
彈起咗就做護旗手CHINAMAN

ban9 中國做得好!!! 快來制裁我

香港人夠成日高估自己嘅國際知識啦
話文在寅係共諜，對面仲welcome緊支那人嘅安倍咪直程係黨員？

係大部份韓國人眼中 香港人同中國人係冇分別

坡狗同馬拉有著數果陣咪會話我都係中國人囉 識唔少

但華人真係除左香港同支那之外 好少有其他人咁稱呼自己 一係直接話我都係中國人

其實外國人對國際都唔係好認識

反送中前大把鬼佬以為Hong Kong is China

支持韓國封埋香港

好難超越朴槿惠 最多落台同選唔到架姐

好多舊金山個班台山佬會話自己係美國華人

兩年前去韓國
有韓國人問我邊到黎
我話香港
佢話 香港同中國係咪一樣
我話唔係

心諗你會唔會話南韓同北韓一樣啊
但我無講到出口

寫繁體字喔，包括埋香港人

意大利都好多溫州人唔認中國人只認華人
大馬個班就福建佬
佢地只想認祖歸宗又真係唔係中國人所以叫華人

緊係要ban,亦都支持佢ban
香港條廢老累到郵輪咁多日本人感染我已經非常唔好意思
我地推翻唔到個政府我地自己受番天公地道,
我唔想累到人

north korea not equal to south korea

that 's why hong kong not equal to china

我地唔係支那人。自己有問題就認左佢。
唔會唔接受現實，話人「歧視」
接受現實先係改進既第一步。

雖然係林鄭條仆街唔封關先會咁
但事實係封我地係為佢地好，咁咪封囉。

個政府真係成班人屌佢都仲罩比人
被贈送左一次都唔即時醒覺

笑什麼， 他們也是韓國人

韓仔寫明
CHINA（中國） VIRUS
唔系
Wuhan（武漢） Virus

在日中國商人jer

推推推

見到有日本youtuber訪問日本人，佢哋仲話唔驚...

求封香港！ 太危險

所以除左中國人同香港人唔想承認係自己係中國人而叫自己華人之外 係現實既國際社會真係冇人理你華人定中國人 對國際來講都係Chinese

支持韓國封關

宣佈要搵人仔了

反送中係脫支投名狀黎

華老母 係香港人

仲清晰過日本仔

一定唔係
韓國算係好知道香港同中國分別
後生仔好崇港
中年人又係有接觸唔少香港文化

算喇，唔好累人地。香港依家都攬炒緊。

自己國家打支那人好正, 一定息事寧人

日本網民覺得南韓奶共
南韓網民覺得日本奶共
事實係兩邊政府都起勢奶
而國民不自知

不嬲
就算獨立咗都要有台灣咁嘅心理準備，換咗有班左膠/支那同情者話你應該係支那人
係得一啲連登仔先會堅持外國人好識分、本來歧視緊你知你係Hongkonger就會烚熟狗頭揸返手咁

日本而家只係得返一堆和平病嘅正常人，同埋中二病嘅癡線佬，國際局勢嘅嘢佢哋識閪咩

成日見到連登班大學生連南亞同東南亞都唔識分，應該點計？

韓國幾撚時追撚住的支那殺黎打

唔封埋香港等於留低個漏洞
一定要封埋香港

我都去唔成啦屌鳩中共

sir 得閒就返狗房啦

求下你地排華

私左都唔割

算啦你估人地唔知香港無封關任習總放人入黎強姦咩，講文化有得拗，但係病菌唔會因為你係香港人就唔跳上身。

日本唔夠膽直接封支那關

犧牲小我 攬炒成個終國人 其實值

泡菜反正而家賺唔得多支那錢，排支都冇咩所謂

所以日本而家咪樣樣輸晒畀韓國囉

呢樣一定錯

香港有免簽

Welcome

日本pig

全球排華起動

我哋係必須畀人排埋一份， 無可否認我哋都係中國人

Corona: Connecting People

吵什麽，大家都是單眼皮

習帝幾時武統韓國

文賤人奶完共未呀仆街

係大部份都唔接愛訪問.
比我感覺係政治冷感, 我討厭政治果類.
所以講都唔想講.

咪又係支那人，不用分得這麼細

韓仔都識反支，反觀日本

平和ボケ有名你叫